白襪

有無logo嘅高質白襪推介

有冇高質既樣睇

Lm

super me

無

隻料好垃圾好薄
利申：黑白各一pack

Made in USA 厚料

我覺得太撚厚
反而最舒服著過Adidas 一pack六對 三白三黑
東灣買

有無好介紹先

又扮JB?

No la. 襯下converse果啲姐